揭速龍小組真身：武警攞單程證做港警！

警方在前日的金鐘衝突下下仆頭，槍槍射人，尤其是俗稱速龍小隊的特別戰術小隊的凶殘表現，就更令人既驚且怒。原來這班速龍小隊的成員很多本來是大陸武警，但就取了單程證來港，扮晒香港人，仲做埋香港警察。

去片：